［玩具邏輯］人地 C 朗去皇馬可以做球王，但 Durant 去勇士就係抱團 259

玩 NBA 玩具 d 人生得咁高大

不過特別小器

唔比人轉會爭冠，唔鍾意d 勁人一齊打波

但又唔諗下，唔係d 勁人走左，你地班垃圾邊可以做正選練下波呀？

講撚到所有 NBA 球員都唔會進步，一日球星就一世球星

牙朗轉會個陣獌勁過蝗

成班人冇骨氣，又小器

人地走咪走囉，你地自己打好波咪得囉

咁撚驚勇士，咪自己留低每日射 100 萬球三分囉

自己唔撚練波就賴人地轉會

真係抵撚死比人話你地玩玩具呀

「嗚呀，哥哥玩晒得啦，我冇得玩要呵返」

咁 Bale 轉過去一定又係熱刺勁過皇馬啦

bale 做唔到球王

因為佢都係抱團 259 呀？

love 過cav 都無人屌259

因為D 人掛住屌大狗，細狗冇人想理

屌D詹狗仔一見拎詹士拎唔到冠就吠尻人抱團
又唔諗下自己主人個3冠都係抱團抱番黎既

成班都係小器、容易眼紅、邏輯紊亂

唔好意思啊ching
呢到係體育台喎
你個po開錯台喇
快d去玩具台再開過la

你快d 逐個玩具 post 去糾正佢地啦

籃球你識唔識打？你識唔識睇波？唔識就收皮啦，講埋曬d廢話

岩岩上季差少少贏 俾人反超返
之後入打贏自己個隊 仲要串串貢
做人唔係咁無骨氣下嘛

第一風扇

你做去中國住嗎？你認識中國嗎？

阿朗去皇馬都叫做有隊巴挑戰下，259個情況就好似阿朗輸比6冠巴之後直接下季加盟巴塞

明明入勇前一段時間 adams先俾green踢完蛋 兩隊係度爭執 果頭話勇9 呢頭就同green做咗隊友 冇骨氣 垃圾
雖然當時kanter final又多turnover WB又亂玩單打 但係轉都唔會轉勇la on9 轉Celtics Spurs都冇咁嬲
利申：前KD迷